Sobre o desafio 2

Começamos com um [black](https://black.readthedocs.io/en/stable/) e [isort](https://timothycrosley.github.io/isort/).

E logo na sequência precisamos instalar o `xlsxwriter` e colocar em requirements.txt

apscheduler

Criar `/tmp/bot/settings/config.ini`

```
mkdir -p /tmp/bot/settings
touch /tmp/bot/settings/config.ini
```

Dai eu parei, pois não sei o conteúdo de `config.ini`.

